Mariusz Grynczel
https://gitlab.com/MBrOssss/fizzbuzz
Po uruchomieniu programu, pojawi się okienko do wpisania liczby, po wpisaniu liczby należy wcisnąć przycisk, 
po czym nastąpi wysłanie liczby do serwera i wyświetlenie odpowiedzi.
